［突發］Devotion還願已經喺steam消失左

得返ost買
發生咩事[shocking

佢話要執執關於Steam既back end野，真實理由大家估會唔會係因為要改走d字

D字21號就改左唔係咩